男女平等之我見

其實男女平等唔係問題，
問題係出自on9婦團同好多女人邏輯上嘅錯誤。

如果以一個天平作比喻，
假設有相同數量嘅砝碼喺兩邊，
重男輕女就係男嗰邊有其中幾舊砝碼特別大舊特別重。
要達至男女平等，係應該將嗰幾舊特別大嘅磨返成正常size，令兩邊平衡返

但女人嘅邏輯就係，
我放多幾舊大嘅喺自己嗰邊，咁咪重返。
咁樣唔係叫平等，係製造咗更多不平等出嚟。

支持嘅請正評一下，多謝。

有幅圖講過 平等 唔等於 公平

勞力社會男人生產力人，有權享受返多啲係正常。
現代女人以為自己真係「擔起半身天」
其實係機器擔起半身天，女人都係同以住一樣咁廢。
但就食左機器既功勞。